
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 111.一途(バカ)な男 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1328)  

1.そして台無し(笑)だがそこがいい！    2018/03/23  


2.シティーハンターのリョウよりエンジェルハートのリョウの方が素直だよね    2018/04/13  


3.大バカものだけどそこが撩ちゃんらしくていい❤香ちゃんの笑顔のためだと聞いて、もっといい！！と思った。感動しちゃうね✨    2018/12/20  


4.CHでは知れなかったリョウの本心を知ることができて感謝…！！内心はきっと…とみんなが想像していただろうけど、AHではこんなに素直に言ってたんだね。。(喜び) 好きな女の笑顔を見るのが好きって！！！    2020/01/16  


5.シティハンターでは言わせなかった色々が聞けて嬉しいよ。ハードボイルドなカッコ良さではあっちの勝ちだけど、きっと彼がずっと欲しかった人間らしい暮らしを手に入れる事ができたんだなあって思えて…    2020/08/28  


6.まぁ…そうなるw    2021/09/24  


7.身体能力がリョウ以上のアシャンのハンマーは香が振るより痛そう。持ち手が折れてるw    2022/05/15  





